美參議員范赫倫：我會與參議員圖米去確保香港自治法的條款會被全面履行

Like左，鬥黃is good